今晚 港島區 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

今晚 港島區 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

==============

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

推

Sorry借個位

推到彭卓棋回應

推 今晚睇live

港島冇比咩人揀

啱啱知道7月11 ，12號去初選投票站投票嘅大概手續，
-- 要帶證明證明你係嗰一區嘅投票選民
-- 跟住佢畀一個q r code你用自己手機scan
-- scan完就可以用自己嘅手機投票

大家有乜嘢問題即管問
，我知道嘅盡量答。

民主派初選投票手續 (7月11, 12 兩日)

今晚 21:00
6月30日（二）新界東